我搵緊一個同我EX性格近似的人，而唔係你

我搵緊一個同我EX性格近似的人，而唔係你
就算唔係今次嘈交我遲早都會走, 當呢個人出現的時候

點解一個相處左咁耐的人可以講得出咁難講的說話